NBA的空中飛人🏀🏀🌟🌟🏆🏆

NBA 第一個由罰球線跳上去入樽的空中飛人是J博士 Julius Erving, 他在1976入樽賽裡表演過。

然後到Michael Jordan 在1985、1987和1988入樽賽裡表演過, 他曾經說過J博士是他的榜樣。

接著到Brent Barry，1996年入樽賽用單手飛上入樽。

然後到2000年Vince Carter 在入樽賽內雙手罰球線跳上入樽，雖然跳的時候明顯過了罰球線，但他也曾經在NBA真正比賽內偷球後單手在罰球線飛上入樽，被稱為「加拿大空中飛人」。

然後到最瘋狂的Zach LaVine 參加了2015 & 2016 入樽賽：他在罰球線跳上，在空中的時候做大風車入樽，然後再降落地上。亦有罰球線飛上Alley-oop 入樽，真是一山還有一山高:

Giannis Antetokounmpo也曾經在2017真正比賽上做過此入樽動作：

誰是你們最喜歡的NBA空中飛人？

雲斯卡達

輕鬆王

Nate Robinson

c朗

Shannon Brown

鐘意睇矮撚
騰空耐更加有飛既感覺
Steve Francis

米高佐敦

新一代「入樽王」Zach LaVine